通訊局向港台發警告 指收到逾三千人投訴電視節目《頭條新聞》

無綫新聞 -

哈
幾十慢人讚就唔理

咁多人讚唔提
得嗰少數意見

無綫應該會loop足5分鐘

掉番轉

有幾十慢人投訴藍屍節目
通訊事務管理局就會話有幾千人支持

我唔想聽極少數尻吹

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

機場黑警堆投訴數字去咗邊？

極端官僚主義 = 有讚唔需要跟進，只要存檔 / 有投訴必須跟進 + 報告

垃撚圾

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：